經過今日 會疊埋心水走佬

本身都會有D唔捨得香港既屋企人 朋友, 又驚去到搵唔到野做
但經過左今日既瘋狂秋算 已經令我明白就算去到外國做低收入既一群
都一定會開心過係香港生活 因為係香港既唔係生活 係坐監

一直都係個句
好撚僧香港 垃圾地方
有得走好走

我怕我再係到真係會比中共洗到腦

乖

月尾叫駱仔出多五毛俾你

垃撚圾地方 屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

yes
人未走得都轉走d錢先

唔知點解有班仆街可以講得出
: 我真係好撚中意香港
可能平行時空

中意香港先唔忍心見到香港咁
我係咁樣理解